連登大台蘋果都話龍門難食 cctai點駁

話佢難食又唔撚聽 忠言逆耳

我話知龍門冰室黃定藍

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Solomon爸爸未講 唔計

蘋果日報講左都唔計？

蘋果係分化撚
樓主第一日上連登唔知？

等埋外國教授份report先 thx

榮清咁快入咗去

蘋果 我俾三個身份你 自己揀一個
五毛
分化撚
港豬

最慘老闆自己去食都中伏

龍門老闆?

倒數5分鐘cctai 就會入嚟話你分化撚

龍門老細自己喬裝去食架

78分
做馬做到出晒面

TG講沙田廣源有手足俾狗捉入屋打緊 楊思健到左場開緊live (2)

條友戰神來

佢小氣到癲

蘋果係分化撚